我有圖，但唔知點upload去tg到做tg sticker

有冇朋友仔幫幫我或者教教我
去左背嫁啦但唔知點upload上tg

PLS

Stickers Clous TG bot?

Cloud

我知用呢個但我完全唔知點搞
係上傳檔案嗰到我唔知點搞囉

圖set好大細同去背景之後
@Stickers

加圖就/newpack

個bot教晒你點做
跟住做就得

唔好意思丫
我想問點樣set大細
我真係少少電腦白痴
求指教🙏🏼

我之後我上傳去tg sticker 佢話要file
頭兩張就得 之後就唔得🤦🏻‍♂️
之後佢就話要返file😭
同埋我明明去左背
㩒入去啲相就有去背
但係張相就看似冇去到

長闊事但一邊要係512

唔關去唔去背事

睇你file 名似頭兩張轉左做512 其他無轉

好嘅謝你

我整到la
唔該你丫！😘